其實林鄭好成功, 佢話要團結香港人真係做到!!!

睇得出好多真正既香港人終於覺醒唔再做縮頭烏來收起事不關己既態度行出黎, 真係好感動!
609 612 613 全部都咁short notice大家都可以自發出黎組織得好好, 6月9日103萬已經係好誇張既數, 估唔到一個星期後既今日可以跳到200萬+1人 !!! 香港人keep住咁團結既話黎緊咩事都冇有怕,共同面對齊齊出黎行!!! 香港人真係要多謝林鄭, 繼港獨之父又出一個焦土之母

69 612 616*

We connect!

我愛香港

香港人 香港魂!!!

Real connect!!!!!

佢上任前其中一個目標係減少社會撕裂

而加唔止香港，連臺灣都團結咗少少

我越嚟越信佢係曲線救港

焦土之母 屌